{
  "geoblacklight_version": "1.0",
  "layer_modified_dt": "2019-12-19T15:44:45Z",
  "layer_slug_s": "ee54edcd-4b27-4d72-b85c-64b652a7fa89",
  "dc_identifier_s": "ee54edcd-4b27-4d72-b85c-64b652a7fa89",
  "b1g_date_range_drsim": [
    "[1708 TO 1708]"
  ],
  "dct_temporal_sm": [
    "1708"
  ],
  "dc_subject_sm": [
    ""
  ],
  "b1g_dateAccessioned_s": "2019-01-16",
  "solr_year_i": "1708",
  "dc_format_s": "JPEG",
  "solr_geom": "ENVELOPE(-28.03,45.48,70.85,25.78)",
  "b1g_keyword_sm": [
    "Clark Library Map Collections"
  ],
  "layer_geom_type_s": "Image",
  "dct_provenance_s": "Michigan",
  "dct_accrualMethod_s": "",
  "b1g_image_ss": "https://quod.lib.umich.edu/cgi/i/image/api/image/clark1ic:003284688:39015091196538/full/res:1/0/native.jpg?attachment=1",
  "dct_issued_s": "",
  "suppressed_b": "",
  "dc_description_s": "Relief shown pictorially. From his \"Harmonia macrocosmica seu atlas universalis\". 1 map; 45 x 57 cm. This map is in the public domain. Please attribute access and use of this digitized map to the Stephen S. Clark Library, University of Michigan Library.",
  "dc_rights_s": "Public",
  "dct_alternativeTitle_sm": [
    ""
  ],
  "dc_language_sm": [
    "English"
  ],
  "dc_title_s": "L'Europe divise\u00e9 suivant l'estend\u00fce de ses principaux estats subdivis\u00e9s en leurs principales provinces; G. Valck.; Europe distingue\u00e9 suivant l'estend\u00fce de ses principales parties",
  "b1g_dateRetired_s": "",
  "dct_references_s": "{\"http://schema.org/url\":\"https://quod.lib.umich.edu/c/clark1ic/x-003284688/39015091196538\",\"http://iiif.io/api/presentation#manifest\":\"https://quod.lib.umich.edu/cgi/i/image/api/search/clark1ic:003284688\"}",
  "dct_isPartOf_sm": [
    "07d-01"
  ],
  "layer_id_s": "3284688",
  "b1g_status_s": "Active",
  "dc_type_sm": [
    "Image"
  ],
  "dc_publisher_sm": [
    ""
  ],
  "dct_spatial_sm": [
    "Europe"
  ],
  "b1g_centroid_ss": "48.315,8.724999999999998",
  "b1g_genre_sm": [
    "Maps"
  ],
  "b1g_code_s": "07d-01",
  "dc_creator_sm": [
    "Valck, G. (Gerard), 1651 or 1652-1726."
  ]
}