{
  "geoblacklight_version": "1.0",
  "layer_modified_dt": "2020-01-17T15:41:30Z",
  "layer_slug_s": "a8aa6fe2-40fd-438d-8023-836248635437",
  "dc_identifier_s": "a8aa6fe2-40fd-438d-8023-836248635437",
  "dc_title_s": "Dresda ad Albim, Saxoni\u00e6 superioris metropolis ac magnifica ducis electoris et regis Poloni\u00e6 sedes = Dresden an der Elb, eine Haupt-Stadt des Obern Sachsen, \u0169: h\u00f6chst vortreffliche Residentz des dasigen Churf\u00fcrsten \u0169: Konigs in Pohlen; opera et sumptibus Matth. Seutteri Sac. C\u00e6s. May. Geogr. Augustaini = ausgefertiget von Matth. Seutter Kay. Geogr. in Augsp.; Dresden an der Elb, eine Haupt-Stadt des Obern Sachsen, \u0169: h\u00f6chst vortreffliche Residentz des dasigon Churf\u00fcrsten \u0169: Konigs in Pohlen",
  "dct_alternativeTitle_sm": [
    ""
  ],
  "dc_description_s": "North oriented to upper right. Possibly from Seutter's Atlas novus sive taulae geographicae totius orbis faciem, partes, imperia, regna et provincias exhibentes, exactissima cura iuxta recentissimas observations. Includes text (in cartouche held by cherub) and index. Includes ill. of coats of arms. View below map: Die K\u00f6nigl. \u0169. Churcsurste S\u00e4chsischeHaupt u.\u0303 Residentz Stadt und Verstung Dresden. 1 map: hand col.; 49 x 55 cm. This map is in the public domain. Please attribute access and use of this digitized map to the Stephen S. Clark Library, University of Michigan Library.",
  "dc_creator_sm": [
    "Seutter, Matthaeus, 1678-1756."
  ],
  "dc_publisher_sm": [
    ""
  ],
  "dc_subject_sm": [
    "Aerial views"
  ],
  "b1g_keyword_sm": [
    "Clark Library Map Collections"
  ],
  "dc_type_sm": [
    "Image"
  ],
  "b1g_genre_sm": [
    "Maps"
  ],
  "dc_format_s": "JPEG",
  "layer_geom_type_s": "Image",
  "dct_provenance_s": "Michigan",
  "dct_issued_s": "",
  "dct_temporal_sm": [
    "17--"
  ],
  "b1g_date_range_drsim": [
    "[1700 TO 1700]"
  ],
  "solr_year_i": "1700",
  "dct_spatial_sm": [
    "Dresden, Saxony, Germany",
    "Germany"
  ],
  "solr_geom": "ENVELOPE(13.71,13.77,51.07,51.03)",
  "b1g_centroid_ss": "51.05,13.74",
  "dc_language_sm": [
    "English"
  ],
  "b1g_code_s": "07d-01",
  "dct_isPartOf_sm": [
    "07d-01"
  ],
  "b1g_dateAccessioned_s": "2019-01-16",
  "b1g_dateRetired_s": "",
  "dct_accrualMethod_s": "",
  "b1g_status_s": "Active",
  "dc_rights_s": "Public",
  "suppressed_b": "",
  "dct_references_s": "{\"http://schema.org/url\":\"https://quod.lib.umich.edu/c/clark1ic/x-009451529/39015091185846\",\"http://iiif.io/api/presentation#manifest\":\"https://quod.lib.umich.edu/cgi/i/image/api/search/clark1ic:009451529\"}",
  "layer_id_s": "9451529",
  "b1g_image_ss": "https://quod.lib.umich.edu/cgi/i/image/api/image/clark1ic:009451529:39015091185846/full/res:1/0/native.jpg?attachment=1"
}